（怕中伏入黎）係price.com 買完LG中左伏 唔肯換貨

盛X電業到買左部 LG電視
收貨之日 我自己插著佢，佢原本想屈我$百幾 安裝費。咁我梗係唔比啦，插個制加百幾蚊。

點知著左一陣之發現電視框底邊 有條啦露小小白光，好似人地個殼痴得唔好咁。（到時有示意圖）
咁我即刻同間野講，佢覆我話因為有問題係要搵返代理 姐係LG。點知我等左成個星期佢都話聯絡唔到LG，我火都嚟 叫佢比電話我自己搵，點知一搵就搵到。 呢個盛x勁不負責任

去到LG約師傅上黎睇， 佢睇完話無問題正常。因為底框痴太實既話，到時無位走 個mon會彎。 我R曬頭 ，好衰唔衰 我係親戚同一個型號 買左2部都無事， 佢兩部底框都無漏白邊 淨係我有。
咁我講完 個師傅都係企梗話無事 淨係同我report返維修部。

等左2個期又係無回音，我email send曬我有問題 同親戚無問題果部比佢地。 到我今日再打去催， 佢地先睇， 之前同我講我地都係同師傅判斷一樣，電視無問題唔肯換。
我覺得你企梗 至少都打黎覆我， 一路拖一路唔覆
前前後後成個月。
我諗住去消費委員會投訴，都無咩計

係呢到奉勸大家小心 or LG

第一張我果部 第二張親戚的

你識唔識對焦

LG師傅都話無事咁有咩問題 ?
你行貨有保養 再有情況就再CALL LG 囉

用黎格下價

邊度買都應該係代理送貨
btw 態度要再強硬

其實唔關price事,宜家買電視,都係有事揾原廠,賣果個只負責賣......宜家好多電器都係咁......

片黎 我無相
我係片cap出黎 sor😂

邊個model

無呀 係price 果間盛x送貨喎

我宜家係咁話 差左未講粗口
唯有最後大佢 消費者委員會
不過應該都無用

但你睇相 下面成條白邊
宜家無事 好怕之後有事
因為我始終係網上price買

我呢個行貨 洗唔洗登記保養？

有登就登啦
你咁情況

盛咩先，如果係連登電視post 推果間盛澤淨係賣水貨機，你搵代理都冇用㗎喎

一早入黎電視POST問左先就唔會咁易中伏啦, 行貨正常有LG師傅上門免費裝機, 有事就即時回報LG安排換貨.
見到你買LG D IPS電視就知道可能又中左SALES伏

應該係盛HING電X

係呀 ching 心水清 買過？

我係price com到 網上買 網上過數
所以無lg裝機

因為係呢到買比豐澤果d 平$3 400
只可以講買教訓 係豐澤買就安全d

就咁GOOGLE就搵到啦, 巴打下次做好資料搜集或者去買電視POST問下先去買嘛

細鋪都可以搵D有信譽既, 例如AV OUTLET / COMPUMARK 呢D出名有信譽既, 有時平幾百, 但係買到次貨, 2手翻PACK貨就冇意思啦~

多謝ching 只可以講我黑仔
因為親戚都係果到買 2部到無事
係我呢部有 黑撚到仆街真係

宜家無啦 谷住食 屌佢老母 鬼唔望佢執笠

Btw 認真咩 我search 深水埗果間avoutlet 人地話黑店話

AV OUTLET 排名高嘛, 最緊要多顧客評價參考

如果真係信唔過細鋪, 就去大鋪買, 通常大鋪+贈品計埋都係同細鋪差不多, 大鋪就100%唔會伏

一係退錢一係換貨

佢連貨都唔肯換 點會肯退錢

Lg保養出名廢
睇唔到就算喇

我都見過有話佢黑店
不過上星期都響佢度買左部panasonic
因為見都係要代理開完有壞佢換比你
咁我買部model都平成千就試下
我就冇問題既不過係拎貨要行幾條街去佢個倉拎姐
同埋好似話送過電視清潔果D冇送到
不過我都唔記得問佢

Price 買電器記住問係咪個牌子或總代理安裝
唔係我一般都唔會買
安裝依 part 最重要因為佢拆件你在現場有乜唔對路就即場屌退貨換貨
或者之後十四日內有問題包換
唔係代理裝有機會賴你安裝不合規格唔退唔換
過左呢 part 就無人會騷你

送貨還送貨，裝機還裝機
邊度買都係代理商上黎裝機的，如果係廠機

行貨間間一樣 有咩搵返代理

有唔少黑店都係五星級排名高

你去呢d舖仔不如去淘寶淘仲好
出問題的機率肯定少過你呢d舖仔
舖仔出名奸商多服務又西

利申：並不是鼓勵人用淘寶

收貨之日 我自己插著佢，佢原本想屈我$百幾 安裝費。咁我梗係唔比啦，插個制加百幾蚊。

自己拆箱裝， 賣家梗係唔理你啦

avoutlet 買過 好正常喎

唉蠢左
佢果陣話要加$150
我唔加 送到黎佢就即走，佢話因為佢淨係包送貨
唔包裝 淨係肯幫我開 唔幫我插著部電視

咁宜家我係咪無嫁啦， 疊埋心水 唔洗留個紙箱啦？

佢有幫我拆 但即走
無等我插著部電視
我無諗過會咁誇張果下
唔係既話 我死都要佢等埋我

冇現場插機試？

其實唔係好明，你部行貨機
正常一定係代理上黎裝機，點解要自己裝

我第一次price com買電視
我唔知，佢話裝機要加$150就可以換
我話自己裝

佢一cut開個箱就走
我都未趕得切插

仲要黃
諗唔到點解要去其他地方買

未聽過代理裝機要加錢
正常鋪頭係會叫你一定唔好自己開箱裝，一定要等代理先好開箱

咁真係口同鼻拗

同埋代理上過黎睇話冇問題，除非你搞大佢，瘋狂投訴+ 直接email去總公司，唔係冇用

嫌麻煩就賣左佢，買過部啦

最簡單唔裝都要插電試啦

試都唔試，爆角漏光咁點

睇落似樓豬問題

我有插電試呀
但送貨果個人死話 我淨係負責送
用cutter 割開 就行出去走左
叫都叫唔切
因為你拎d線出黎 同插好都要時間
佢根本唔等我

所以我重點就係話
盛x呢間野係咁講
因為我第一次問 我就真係信左要比$150
所以我唔比 佢就唔裝

我除左呻中伏之外 就係同大家講呢間野 係咁

一係比$150裝，一係就掉抵件貨走左佢

佢亦都無講過有代理幫我

同埋開果下無問題，係插左電先知

用到就算啦

用lg索性自己diy維修抵玩好多

LG電視幾大Size 又唔講, 咩Model 又唔講...
叫人小心D 咩...?

btw....唔知係我眼殘定係out foc...
個電視邊框直接掂住個櫃?枱??

送貨掉低件貨就走好正常，都唔關佢地事
即係間鋪同你講要比$150佢先同你約代理裝機？
咁自己打電話約都得啦，記得買sony 電視改裝機日期都係自己打上sony 改

佢無講代理呢個字
淨係話如果我比$150 就幫裝 同埋可以即時換
如果唔比就無得換

我唔知原來可以代理免費裝 唔識野

32 吋，得一個model

唔係 有腳的，無痴住

不過你個情況lg 都話冇問題，其實邊個裝機都冇分別，都唔會換比你，除非你講得服lg

正常流程應該係
有一日係送貨上門
另一日係師傅安裝，有時少單可能可以安排同一日

但送左上門後一定唔好開箱，等另一日有師傅開箱，set 機，有問題就一換一

因為你師傅未黎自己開，機有問題唔知係唔係你整壞，就上廠整無得換

以上係一般係行落貨直送